# Cyberinco Diagnostics：参考代码

请参见下文，以了解关于 Cyberinco Diagnostics 生成的代码的更多信息。

[Download](https://cyberinco.gitlab.io/chlorine-cookbook/img/a.pdf)
[Download](https://cyberinco.gitlab.io/chlorine-cookbook/img/b.pdf)
[Download](https://cyberinco.gitlab.io/chlorine-cookbook/img/c.pdf)

使用参考代码表

1. 查找特定「Cyberinco 诊断」参考代码的定义，并了解对问题进行故障诊断所需完成的后续步骤。
2. 对于您无法解决的问题，请联系 Cyberinco，以查明有哪些可用的服务和支持选项。

|参考代码	|代码定义							|后续步骤									|
|-------|-------------------------------|---------------------------------------|
|ADP000	|没有发现问题																						|没有发现问题。如果您认为您遇到了硬件问题，请联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|CNW001	|Wi-Fi 硬件可能有问题。			|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|CNW007	|未检测到 Wi-Fi 网络。或者是通信范围内没有 Wi-Fi 网络，或者是 Wi-Fi 硬件有问题。							|在 Wi-Fi 网络覆盖范围内再次运行测试。如果再次出现此代码，可能需要进行进一步故障诊断。联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|NDC001	|摄像头可能有问题。					|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|NDD001	|USB 硬件可能有问题。				|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|NDL001	|蓝牙硬件可能有问题。				|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|NDR001	|触控屏可能有问题。					|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|NNN001	|未检测到序列号。					|终端需要维修。联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|PFM001	|系统管理控制器（SMC）可能有问题。	|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|PFR001	|终端的固件可能有问题。				|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|PPM001	|内存模块可能有问题。				|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|PPP001	|电源适配器可能有问题。				|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|PPP007	|未测试电源适配器。					|可能是电源适配器有问题，也可能是没有连接电源适配器。要测试电源适配器，请将其重新连接到终端。再次运行测试。<br>如果再次出现此代码，可能需要进行进一步故障诊断。联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|PPR001	|处理器可能有问题。					|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|PPT001	|未检测到电池。					|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|PPT002	|需要尽快更换电池。电池正常工作，但容纳的电量比开始时少。													|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|PPT004	|电池需要维修。电池无法正常工作，虽然您可能没注意到其工作方式的变化或充电电量的变化。检测前您可以继续使用该电池，对终端没有损害。																					|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|PPT005	|终端未正确安装。关机，并停止使用。终端需要维修。														|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|WNA001<br>WNA002 |监控平台可能有问题。	|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|WNB001<br>WNB002<br>WNB003<br>WNB004<br>WNB005<br>WNB006 |业务平台可能有问题。						|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|VDC001	|SD 卡读卡器可能有问题。			|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|VDH002	|存储设备可能有问题。				|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|VDH005	|无法启动恢复功能。					|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|VFD001	|显示屏可能有问题。					|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
|VFF001	|音频硬件可能有问题。				|联系 Cyberinco，以确定有哪些可用的服务和支持选项。|
